大家肯走未?

已決定半年之內全家移民去英國

那 你 .gif

唔走

以為你話很打咪。

走啦
不過trump trump條仆街停咗移民到3月31
抵佢做唔到

走，一陣執完行李練陣掃地先